「Off The Wall」召集所有著Vans既面孔

好似關於vans既post都好快沉
不如大家一齊黎傾下啦

上個星期買返對黑白Era
少人著

其實有咩好討論⋯⋯

黎緊有對andrewb allen 既signature係Pro 我一定會買

係咪slip-on果對？
隻色靚到癲

純粹想搵同好傾下著緊咩款同點襯姐
潮流台都唔比傾鞋咩

冇錯啦巴打

有冇買Karl 個pack 野？

無追
買親都係買classic
同埋感覺上Karl成個系列都好luxury
無左vans果種頹廢板仔feel

無男裝
好想要

著矮人

Lm

有圖更好討論

有冇圖

有無巴絲係香港見過有呢款買 行過vans dahood都無

Old skool pro + bleach wash 牛

Era + 窄牛

不如試下係fb gp收啦

識著一定係著到爛

黑白sk8hi

著到條白邊黑黑地真係好正

呢對uc 真係麻麻地
無咩design 仲要左右腳 歌詞都一樣

以前玩buger 正好多

之前喺日本見但冇買到
有冇人知香港有冇

遲d好似出off white crossover

之前著到對old skool 勁撚殘
成個底蝕埋一邊 仲要穿撚埋窿
面又有幾個窿

呢pack 就係Karl

香港暫時唔會翻
但呢一兩日有翻到全黑old skool

去到邊個post 講Vans 都淨係會有班自命潮撚話好想買 Style 36

正
不過old skool好鬼多人著

gd著過先有人搶姐

Slip on係米腳幼d先好睇
同埋邊對正d
唔要格仔

之前有諗過買thrasher

睇你想追潮野定係諗同vans個價值觀

女就全白
然後睇配色想襯咩色系既衫

我最尾揀左era

得依四對

可以試下買全白款然後用Marker畫野 DIY
好正

男呢

Denim slip on

in全黑 超窄牛we trust

好想買對黑底紅邊 但好撚貴

全黑slip-on + super skinny牛

買大左對vans og 格仔 us10 著唔到

其實gd 著個對valut
q

加鞋墊啦

屌 點會係slipon

有無人試左新果對ULTRA RANGE

FDMTL slip on 個陣幾難先買到

Thanks

知唔知幾時先有DX 系列既新色 style44 或sk8 hi

幾時出同邊到有得買？

咁authentic囉

呢對好正

出左啦，vansig有講

LM
屋企六對Vans
除咗全黑其他全部冷門

最平嗰對幾錢
洗唔洗$700

有冇巴絲知道邊到有呢款買？

而家邊到有減價

上星期六油麻地popcorn 好似有返貨

波鞋街成日有款做減價

個陣我要日本yahoo拍賣代購先買到 仲要唔平
不過好靚

全香港得海港城van有 得番鞋款 各大外國網都有
我買左黑白slip on

呢對藝術品黎
超正

超撚窄 但勁舒服 要買大半碼先舒服

其實得翻一兩個款叫有啲size

成個系列外國都輕易買 依嫁仲有
不過女裝黎既

咁著唔錯

有冇巴打知邊到有得買Og

同埋大家多數係邊到買想買啲特別款

Fear of god vans

你到底有幾毒？

大家咁話

日日都係著同一對vans 一年唔夠就爛
利申 岩岩買左對黑色Atwood 希望挨到一年

我對era啱啱新買都打算有排著

今日比對新vans刮到流血

呢對香港仲有無得買 us8

岩岩買左對vans og slip on
請問係咪偏大？
因為諗住送比女朋友比驚喜佢
買細左半碼 但驚佢唔岩著

我都整到腳趾起水"pop"

成日要踎低身做野搞到兩個邊爆撚曬
係咪好正常

Clot x vans果對slip on , 好唔好睇, 想入手番對, 唔知邊度買到...

外國網啦

推推推

呢對靚啊
Wtaps x Vans 全黑嗰對都靚

呢排鍾意著呢對

今日著哩對

依對好靚

試下去銅鑼灣間exi_t睇下仲有無

全白old skool簡直無敵

冇留意開vans
想問下而家邊到可以買到呢對?

岩岩入左對，但著左一次發現側邊幾頂幾刮腳，可能腳型闊…

原本呢款搵左幾耐下

想搵全白 有冇推介

邊到有得買?

之前係九龍灣同希慎都見到有賣

邊度仲有GD色style 36賣

仲有無可能有Toy story對sk8-hi

邊度抵買？上網？

好撚核凸呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好似大陸d波鞋.
核撚凸到呢

好彩琴日放左比人

香港邊到有

好想要黑色 但上星期去海港城無貨 得灰色
拎上手好輕

True white authentic 點襯

Ogog

藍染？
日本出果日好似秒哂

有冇人做過VANS 好冇做

係 台灣聽日出 但香港無消息

邊度會有？

邊到買
同埋fdmtl果款係咪絕跡

入到嚟仲以為講VANS Tshirt添

下身除左skinny牛之外仲可以點襯

襯呢d襪真係好撚柒

闊腳chino jeans咩都得啦
應該問vans有咩唔襯得

vans 襯乜都得。

之前搵左成個香港都冇 有都係有款冇色
其實有冇網上可以買到VANZ ?

好似要成8舊水 但係想買

襯skinny牛好撚柒

泰國曼谷見過有

點會柒 除非你本身係肥仔

夜市 ？

著vans唔覺冇「橋」位咩
同埋著成日會著到抽筋咁制

食炒都未必搵到啱size

好撚偽韓

使唔使咁敏感 咁大眾都話韓

黃色好似係女裝

邊度有得買

唔撚係掛

Gu平平地有條 可以試下自己鍾唔鍾意先

THX得閒去睇睇先

認真架
係terminal 21 有間舖
專係買牛仔褲，復古嘢

都算做到幾大，d 大商場都有分店
另外黃色有男裝

聽你咁講 我好撚後悔
其實我上個月先去完曼谷
但我以為果邊D名牌衫褲應該比唔上香港
所以冇乜點認真行過D商場

泰國啲fashion brand比你想像中勁好多

想知香港仲買唔買到藍色麻葉款 好靚

行過深水埗 唔記得係咪深之都樓上d格仔店 成對假野擺出黎

屋企有一百對 VANS , 始終最易襯係全黑色.

請問上面果對係邊度有得買? 幾錢? THX

公廁 （笑）

之前見過一對old skool
佢同普通黑白色個款一樣,只不過係條邊隻色黃D類似CON'S對1970個隻色咁
想問下個對邊到仲有

屌人地叫 DX 呀
賣尻曬啦啲正價場

知唔知邊度有得買？去咗vans睇冇曬我個碼

邊度多og款 著過屌打普通vans又舒服

如果其他色，都好似仲有貨既
有核突色有折添例如 屎色

想買對style36

Slip on要唔著襪先最好睇

唔知邊度有

一兩年前曾經的瘋狂

大家可唔可以幫手legit check

屋企7 8對slip on同authentic
唯獨依2對old skool唔識襯

等佢出新色好過

Supreme Era

香港d vans好少款

邊到有得買

依家先見到 好想要對slip on呀

Lm
宜家著緊果對off the wall成日俾人笑似nike

好鍾意以前supreme x cdg個對迷彩vans
可惜以前讀書無錢買

哩對幾靚WOR 幫推先

有冇人custom vans

我喺日本見過呢對嘅slip on
btw著vans時間一耐個腳趾尾就腫晒起水泡 係咪冇得搞

OG唔會

香港邊到有Vans Vault賣

你地著vans 個鞋帶挷出面定入面條帶好長好難搞

Vf?

咩叫 vf ??????

vans既總公司好似

我想問有咩方法唔刮腳，對新買既old skool磨到後跟出血

新鞋落地

有冇人知香港係邊有得買OG,有咩途徑買到?

有冇人識整rose vans

有冇人知呢對邊到仲有?

巴打加TG傾 ？

最近入左呢兩對

絲打

Og出左對冇全白但冇藍邊既

想買對fear of god

X2,E家唔敢著返工

除左專門店之外，邊到多款睇
唔該巴絲

痴膠布

之前著其他鞋試過刮腳
著長襪係入面腳踭位攝張紙巾 唔會好似膠布咁快甩
著到對鞋fit返你腳型就得
係on9 d 好過著到損哂咁

[member]巴打想問下vans請唔請pt ? 點樣apply [member]

講出黎驚比人屌，但真係work之前條女教
買超薄型護墊痴住腳踭位再著襪

你指有全白 但係冇藍邊?

著過咁多鞋得 vans 唔刮腳喎....

請問邊度可買到依款????

著番工真係企真係攰到腳仔軟

上外國網買 不過多數見到白色

多謝你地既意見 ，試下先

呢對og黎 新出既

Og格仔邊到入手？

英國

it有白色

og slip on 黑白格依家幾錢到

550

邊度有麂皮og slip on賣

More

點解？

邊度？ 正常 800up

鞋group

新人lm

唔該，白色就唔好啦。

請問咩叫 lm ??

邊間黎

我夠膽講行出街撞鞋炒車既機率低於1%

張相唔撚係你嚟呀！！！？？？
是嗎？？？

呢條撚屌褲行轉潮特已經炒

條褲roll得好肉酸

呢款又話會返屌
到而家都無消息

唔明你up乜

你自己搵下style36係點樣有咩特徵先

有冇巴打知道e 對邊到有貨
油麻地Popcorn 唔見有

成個香港都搵唔到dx 44黃色
永遠得紅色 同綠 橙
如果撚橙色會唔會好難襯？
暫時睇依幅圖幾吸引

咩牌子長襪好睇?

style36

著到腳痛

pro skate 唔知會唔會好d 但太貴好似又唔值

圖中隻色幾正
紅色上腳應該都唔差
成個dx系列好撚正

無知一問 dx系列同平時有咩唔同

Anaheim Factory pack

lm

有無人知呢兩對邊度有

呢對係唔係得女裝

據我所見係個鞋頭形狀同黑邊

殘既Vans先有味道

灰色OLD SKOOL好靚

[img]圖片網址 [/img]

好型好有味道
我對era唔知要著幾耐先可以咁

有無og同好

[quote]得依四對 我都有呢對，但覺得鞋型唔好襯

以前踩板 對鞋爛過呢對少少
係街見到親戚 佢望完我對鞋
俾左幾百我 叫我買多對鞋著

Ching ho ball

想問下東京邊到有vans OG賣？正常價錢，專門店有無？ 唔該各位巴打

呢對叫咩名

乜唔係依d款既鞋都係咁既鞋型咩!!! 係米係心理作用呀...

鞋底好似厚左一截？

好典型女裝鞋型，點著都好女仔

唔鍾意上面塊布咁短

哈，對對都咁上下啦，唔明點會話女裝鞋型，女裝鞋型會係點？
咩上面塊布，邊塊？你意思係米指條脷？

i love vans..
除左鞋,今個月仲買左件外套

如果一個識著衫識襯衫嘅人係好少好少好少好少會話到個 item 好難，對鞋襯唔到條褲米換第二條囉，係你功力未夠。

同意
乜9都話難襯

Vans x Alltimers 聯乘 Old Skool Sport Pro

Vans香港買平定外國買平？

上年係日本abc mart買 呢幾日搵返出黎著

vans 好易襯

依對鞋真係核撚凸到痴撚線！！！！！！！！

我都係咁話

買左呢對 正到暈

識唔識同難唔難襯係兩回事黎喎
事實呢對好似一對女裝鞋

邊到買

可能真係我識襯，我著裙先會著個對，一係黑窄牛，中間嗰對襯乜都得，我覺得好著好多

alyx都係og黎

我自膠 我今朝上網搵張圖嘅時候見到其中一個網站寫嗰對鞋喺og我以為嗰種鞋型就叫og 我會再惡補一下我對vans嘅見識

個底好似明顯加厚左,男人老狗著呢對應該柒柒地

OG?

近排買左對粉紅色有無巴絲可以教我襯咩衫褲好睇

之前去osaka旅行買左對日版
好抵玩
除番開港紙400有找

粉紅色OS應該好易襯 ？

有冇全黑撚

屌你個個都知好撚核凸啦，你要講幾撚多次？煩閪

係咪粉紅色og
襯黑色闊腳褲唔錯

灰色正

踩板 踩fixie的我

我老母都睇唔順話要買過對比我
But不了
新既無殘咁好睇

想買boom boom 個袋

但周圍都無黑色

Here

唔係應該要淺色襯咩

卡其

黑色嗰對
想知+1

呢家仲有邊到可以買到og old skool/ style36

Og=original?

黑同白好多online shop都有

兩個禮拜前原價入手

入手

黑白old skool 宜家幾錢,有冇加價

闊腳褲有無咩推介
想買條卡其闊腳襯下

想問而家買到既vans style36 係未lx版？

放對og slip on黑白格42.5

有黑白era 但都係覺得全黑最正

想買對eur43比自己 同一對女裝eur37比女友 邊到買old skool平？

而家490 好似係

巴打邊度買

知唔知呢件係幾時出
邊度仲有得買

白色做主色果啲除左全白有冇咩好推薦

對style 36中左咖啡 入左色
仲有無得救

style 36 會唔會出番黑白 好想買對黑白

有冇清知black ball v邊到有女裝 問左專門店話全線都冇仲要短期內唔會返貨
會唔會cpu catalog 個啲會有

邊隻？

This

打左去冇哂size了 原來第二水黎 十幾號已經返左

上網見到og黑白格slip on有uk8-10.5

咩網

有對uk8.5有冇人岩？
大左d

呢對邊到有

有屋企人去日本
想問下日本有咩特別既VANS

呢對我果時係日本見到有得買 就狗衝左

果時係東京 其他地方有無就唔知啦

呢對由細想買到大，到而家都未買

想買藍白 九龍區邊度有

今日去過九龍灣間鋪 無曬
有無巴打知邊度有

呢對近期出架嘛...

係到等人覆點解唔自己打去問

正解，其實去到無可以問佢邊間有，問佢可唔可以轉過黎

買左今日出刺繡個對

想要藍白但冇女裝

圖？

Ig自己睇

邊到買?

留明

旺角 lcx hysan time square new town plaza

Size?

想問各位巴打sk8 hi點襯好

問過舖頭話係上季款
話香港舖頭應該唔會有
有無巴打知邊度有過季款

其實係想要呢個print既coach jacket

Vans ig?

us 8~8.5

我都買左呢對
好靚

有無男裝size?

而家Zalora都有Vans賣

仲免運費

你望番前一對既炒價再自己諗下難唔難

買左呢對

返工著vans幾舒服
利申 it狗

輕？

琴日再買左日版對低筒格仔

全白
小弟最鐘意

真點白飯魚

點睇 vans coach jacket
好似幾正

前排見ig shop有得訂
但係佢個size chart九唔搭八 唔知自己咩size岩最後冇買到
其實真係好靚好想買

OG米白色黎

外國啦，成日有折

係vans shop入左 XS

米7 咩size好 s/m

Crossover the north face

好怪

巴打知唔知邊間vans多款

Lcx

S

邊到有棗紅色？

你意思係 LCX裏面間 vans 專門店會特別多款？

其實點解日版同國際版

𣄃艦店 好多得佢有

有冇圖睇下佢有邊d選擇

邊間？

呢隻色邊度有？專門店得綠色

上網買

有冇男嘅真係會著純白 slip on 出街？？

有咩問題？

柒囉

英國買 入左對Authentic OG 300蚊港紙
叫唔叫貴？

300?!

做緊折差唔多

去左專門店睇實物，真心唔靚

反而見到呢對，心郁想買，但驚難襯

夠唔夠你柒？

玻璃心呀
男人老狗著對咁既款既全白色仲唔柒？
Ub都仲話好d

其實有咩問題

男人唔著得白色咁要著咩？
自貼先啦柒頭

靚wo
不過呢個款第一次買
上腳好肥

冇話唔著得白色，係講緊slip on呢個款既全白
我著成點你唔需要知，我淨係知你著撚左對白飯魚同以為有vault個名就係唔同level

你著到咁型不如貼出黎等各位巴打學下野

有冇巴打知OG喺邊到買最抵?

波特先生 大約五左右

五百*

包埋運費?!

係呀，好似半價到 見個色ok就買鳥

係lcx買完the north face crossover

知唔知貨量多唔多？
想收工去買

無哂 每色每碼得一對

袋同衫就仲有

想問個袋 幾錢到

990

有無師兄知 Old Skool Vans Flame 香港有得買嗎？係日本買vans會平啲嗎？

鞋呢

鞋無哂啦 低筒990 高筒1100

五點去到應該咩都無啦

How much?

Pish

巴打係邊間睇到?!

有興趣

香港邊度有高質長襪賣

夏天叫好多男仔著紅色'
做乜依家冇曬

影埋個屎塔

gay test

紅色 vans converse 早十幾年前好多人著，而加仲邊有。

係咪絕版架啦

og checkerboard slip on係咪舒服啲？
如果唔係我買普通算

同classic一樣

已經絕版

以為會講衫 上一頁算

有無人有唔要黑白vans 想拿黎畫野 舊唔緊要

可offer

咁你講囉

咁呢度冇人有興趣 我自言自語好悶姐

因為覺得vans啲衫冇鞋咁靚

好靚

揾唔到啦og款

咁我都係上一頁

邊間 好撚想買紅色

其實個個買紅色做咩
真正著紅既係黑白

依對我都想要

因為個個跟GD著

但真係有留意gd就知 gd著黑色多過白紅

唔洗理著邊隻色多d架
比人吹奏得起就會買

都係黑白 根本搵都搵唔到

請問係邊度買??????? 搵左依類型款好耐.....

[member] 潮特 不過炒價 ［/member]

潮特怕唔怕買到假

係咪新出左對墨綠

Style 44. DX 係 suede

邊一間？

想問下d online store 安唔安全?

你地平時用邊個外國網買???

邊間仲有無 想買藍色

買左幾對

style 36著42
old skull pro 著 42.5
checkerboard slip on og應該著42定42.5? thxx

auto correct

我slip on og跟style 36碼
反而普通slip on就大半碼

有冇巴打知道香港仲有冇原價style 36賣?
真係唔想食炒

收一對黑白vans us9.5
新舊都得
想試下畫下

How much 但想收個舊舊地夠便黎畫

450?

唔洗啦 咁我直接去買都得
想收個便便地黎畫畫

我想問要搵代購定我可以直接係依個網order??

見到VANS官方twitter答個網係fake

有冇巴絲知道呢對男裝邊度仲有得賣
行左幾間都唔見有得賣
貪佢夠公廁百搭點襯都得

實物都ok

日版買大左想放 US8

係邊買日版果d

黑白格og slip on有冇人岩？
us8-9

我呢對日本買

屌咪撚再買呢對啦…撞撚到灰 唔撚想再著

人地鐘意想買又要比你屌
你唔想撞咪自己去買啲冷門款囉

屌咪屌囉關你撚事咩 人買你又買仆街 依家著vans果班=柒頭

咁人地買又關你撚事咩
你買左人地就唔買得 笑撚死
自己custom啦咁撚想特別 傻閪

笑死人咩，自己買咗就叫人唔好買
轉個角度諗証明對鞋靚多人鐘意囉
代表你買咗正嘢囉

着vans=柒頭呀
人地想要自己一個着呀

著old skool 既女仔通常都幾靚
見到都望多幾眼
利申有鳩

一定係個d傻閪mk仔黎
咁撚型想無人著咪買全球限量幾百對個d囉
又要買呢對又要無人著

agger
仲有好多妹妹鍾意著格仔vans

巴打係邊間vans shop入 XS? 搵好耐都唔見

收黑白vans old skool us9.5-10
新舊也可

新都會 打去問下啦

第一對買既同埋全屋最殘既Vans

我第一眼以為自己嗰對

lite 個底係唔係冇咁襟?? 好似蝕得快D

Fog嗰對門市會唔會有？

我鍾意著全黑

I
有冇其他方法買依對

知唔知邊度有紅色買

見到就快買

著係slip on 覺得對新old skool好唔舒服

搵唔到呢對
好靚

跪求

e對vans x sophnet
我見hbx有對低筒

趁 black Friday 搵 frd 係美國買番黎

有無巴打知香港邊到有呢對買？

著緊任天堂slip on

巴打覺得依家打OG好定係買STYLE36好

why not

暫時只係想買一對VANS...

36

OG

邊對og
Btw 準備入手chill vibes era

fog 炒到幾錢？

呢對好似幾正

如果可以補得多啲就好...

590 要買就快 炒價8xx

6點45 入到去乜所有男size 都無

有US7, US7.5 全新

邊到仲得買
[img]

有無人知呀

專門店無架

想知邊到先有 有巴打話之前日本有...

想要fear of god嗰對

兩對era都好想要

門市會唔會有機會有？

香港邊到多style36? 黑白係咪無可能搵到

黑白緊係搵唔到 周年紀念版

香港冇

最愛全黑

north face果幾對香港都得一間有仲要每個size得一對我諗fog有既機會唔大

有 內部消息 你預24個鐘前去排就可能買到

提提各位巴 小心買到假鞋
呢幾個位最易睇
我當初戇鳩唔識睇

我果對喺爆谷買應該無假掛

點先係假？

我前排就咁去MK波鞋街VANZ都有鮮紅色喎

有無方法可買到？

幾號呀巴打？組隊瞓街未

員工都買哂啦

依對純粹只係最普遍黑白old skool換左黑鞋帶 ?

應該pro

呢對既黑色難唔難搵？

有無人中it?

supreme 黎
條邊係3m

純白色Authentic我至愛，有無同好？

有冇中左it fog x vans

中左但唔見左張飛

中咗moutain

姣仔款

姣到外婆叫

Same, 聽日上腳

咁撚大鑊 照去對資料睇下拎唔拎到啦

打左去佢話要飛 但聽日都照去試下 我對era呀 真係衰自己on9

想要era多啲

邊間？！

想買格仔？
The1

係加拿大網訂左對翻黎

north face 果對都唔靚
fog 靚好多

唔係啊 係想買對zip on

中左高筒個對

你好鐘意vans

其實一般
點解咁講

你送對vans俾朋友

求其啦

想問下依家邊到仲有style36紅色果對？
唔想食炒

fog 朝早出門口有無機會排到?

有無lcx路邊實況

冇啦

vans

夜晚12點去到 基本上冇乜人
然後去到5/6點 有個南亞佬走過黎同最頭個幾個人交頭接耳
過左陣大批南亞人出現 sip左入去本身係到個幾個南亞人到
最後派籌派哂啲南亞人就派哂

你個陣係咩位置？

派籌派到我前面幾個人

[url]Peanuts x Vans Classic Slip-On 聖誕主題聯名設計
呢對幾靚

所以巴打最後買唔買到 咁都唔屌鬼？
成班mk無人敢出聲

其實香港邊到有得買og

收fog slip on 黑紅/黑白 us9

我都想買呢對
係咪好多地方都冇？我搵唔到⋯

有對STYLE 36 RED US9.5 唔岩著 有冇巴打岩 留留TG

買左幾錢

英國成日都有特價 唉

有冇人放格仔slip on og US9

Tg me

有冇巴打放fog vans slip on 黑紅/黑白
要us9.5

放fog mountain us10.5

其實有冇人著到爆邊果陣會搵膠水痴返埋佢

呢對？

巴打勁呀

想要

我個fd收左10幾對 有冇人有性趣

依對好核突。

邊對

有冇slip on 9.5?

白色底既old skool好似冇咩選擇 得style36係好睇

好難痴wor 師父
你著兩著又爆, 呢個係行路方式問題黎
我寧願用物料痴下個鞋底好過去搞鞋邊爆位

我都覺 條鞋帶
反而黑白slip-on超正

style36款可以喺邊入手？

今日入手

旺角地鋪間vans有藍色

加邊果對幾靚
幾錢

巴打右邊幾銀入

我唔肯定幾多扔左張單 6xx 都係旺角地舖間vans買

我對style 36 紅色條bar 兩邊唔對稱(vans買入), 幫fd買左對藍色都有呢個問題 想問你地個d係咪都咁？

波鞋街果邊 ?

Vans買無問題啦

條紅色流流地咁

我有36 blue us7, 7.5

朋友係台灣買左，著左好耐

我買左9 好似有9.5

仲有？

有對紅白都未著都係唔買藍白

有無人知咩邊到有得買呢對
搵左好耐 ebay又無黑色

有冇巴打有興趣買vans?

兩對或以上寄倉,20usd
再用shipbao寄香港,一磅18hkd,一對鞋預3-4磅
tg: @kk28649

邊對靚啲

買嚟買去都係classic款
多pattern嗰啲好難襯
著幾次就冇著

OG版，邊度有？

有冇多d相 影埋鞋底

有冇人知條鞋帶點先可以綁到咁
我綁親隻蝴蝶都係左右邊，可能1999 sry

問咗地鋪話冇

買條好長既鞋帶

有冇人知旺角地鋪幾時返貨 想買style36 藍

我有us7, 7.5

呢對係咪冇us5

好想搵呢隻色既era款 行過幾間都無

著old skool 8著唔著到7.5？

7 都得 偏大

加tg

唔經唔覺買左7對

巴打係咪放

紅色鞋底個對邊到有？

自膠
紅色鞋底個對邊到有？

依對超靚!!!!!!!!!!!

有冇人放style 36 red us5/ 5.5

岩岩order左

邊到

好想買呢對
但揾極都唔見有貨

留tg 我有呀

如果係男就唔好買依對啦。

Pm

你點運返嚟？代運？

VANS D外套HOW SEE

Buyandship集運

幾錢

$600

喺邊度訂？

有無相? 巴打唔該

Half cab

之前都有講過啦。
十幾年前都好好人著紅色 converse 紅色 vans, 但而加仲邊有男仔著紅色鞋姚。

行過幾間都無coach jacket 上咩網買好D

買咗對vans undercover era

有冇巴打知邊到仲有north face vans

垃圾vans

遲下香港啲水貨鋪應該有

why

之前有深綠

呢對黑白邊到有？

落街晨運？

啲偽韓令仔係咁架啦

件衫7到...

人吔可能好靚仔呢

唔差啊

邊到仲有style 36blue

Ultracush 是咪好正，想買返對

我有us7 7.5

巴打係邊到買？好想整返對

呢對幾高汁喎

That’s why you have to off the wall

著緊 其實就咁企喺度嘅話 個感覺唔明顯
但如果跳 或者踩喺啲凸起嘅嘢上面就feel到

如果冇左d字會唔會被人話買白飯魚

有冇其他色？

就咁行同平時d vans 一鳩樣?

黑色 不過又成對皮鞋咁

原來官網有得自己整customs

feel到冇咁震

成對鞋輕左 企喺度感覺到冇咁硬
行路都冇其他vans咁易腳痛

外國爸打？

白色好睇好多

屌得過

我呢對一定係最型

邊間d款最齊 生日有7折

我昑日都用左生日折
買左對輕版checkerboard slip-on同d襪

試下去tst lcx果間？
印象中果間好似都幾大，同埋之前fog果對都係得果間有得賣

PRO SKATE 係咪間間都咁少款 ?

pro skate係咪生日都冇折

我英國讀書

正
如果連入面條白邊都係黑色就正

Style36? 邊度入

生日折買the north face年前褸有無折

有冇巴打想買style 36 黑白/藍白/黑線

me

旺角間vans有折喎 門口有d半價添

要組團？
利申 有張日本creditcard 原來日本啲網唔撚俾用visa/ master

有無網

同求

放US7, US7.5 全新
[/quote]

Me

邊度有賣呢隻
同埋大概幾錢

memememe

巴打們想買就telegram 我啦 有朋友住日本個邊 買完都係寄過嚟或者朋友返嚟拎過嚟 by the way藍白size仲好齊 黑線要幫你行retail store撞下彩

想買old school黑白 咩價位到

前排係catalog見到類似咁似色既OS同AU 女裝黎冇男裝碼
我係咪俾佢hea左 ?

呢對好高汁

CAT仔網上商店補左紅白

有冇人知著開42碼 去佢個網到係揀US幾

係咪睇返我對VANS US MEN幾多就得??

香港會唔會有鬼太郎

係 但style36我比平時著細半碼

咁大獲

自己直接上abc mart online shop買寄去集運啦 計埋先$630

放上黎哂？邊度入又唔講下

[/quote]
有無紅間 us9.5
Tg dllmcvh

咁平？！ DX36？

你上一個回覆咪講左囉

用到香港信用卡嗎？謝

試下 唔得既試下樂天既abc mart

大家覺得呢對點
想買呢對 知唔知邊度有得買？
驚買左假野

好柒好mk....

連卡佛有

我想問點樣收埋條鞋帶 ？
上網搵果d太花巧 我淨係想普普通通收埋佢

利申 OS

邊到有返貨style36 blue

有冇us9？

有冇人著vans會加鞋墊，著得耐腳板底痛

ultracush

Only us7,7.5

係日本outlet 買左對藍紅格仔 us11
唔岩size原價放$300 有無巴打有性趣

Slip on 同era一樣碼？

屯門

想買個男裝袋 但睇極都睇唔岩

有冇人知道呢款叫咩？

入中間左2同最右

點解我行親vans都得普通野

白藍

琴日行左幾間vans都返左貨 再去望下啦

仲有無地方有白紅，d仆街炒到過千，屌佢老母

核撚凸到呢

半個月前HBX搶到

聽日去睇睇先

邊間有 幾錢

朗豪坊vans有，$590

有對全新未著有盒 style 36 navy old skool (men us 8) 想放
買錯size

era tts
slip on 0.5 down

尋日係上水入手style 36
著開35都有啲鬆

黑色黎？

燈光有啲暗，藍白黎，同上面巴打post個對一樣

好想入style 36 但著過pro skate 番唔到轉頭

我都以為黑色
style 36黑色最唔好睇

個底係咪好舒服的? 著咩款呀巴打

Style 36 咪同 cons 個D差唔多

style 36 好似同普通vans 一樣

你哋著vans有冇刮腳問題？

一開始有，損完有枕就無事

放幾錢？

黑白slip on

點睇呢對

有無巴打知呢對2016vans fog當初香港有無賣

sold

原來今日vans番左黑線style36,咁岩行過買到對

黑線姐係點

巴打知唔知邊度可以買VANS OG CHECKER US8

著OLD SKOOL咋 後踭果個位好厚墊
因為我後踭好快好易攰 所以幾舒服

諗緊入唔入埋純黑ERA PRO

香港地好少地方有pro series 買

係喎 黎黎去去得幾個款
諗住聽日去8FIVE2 同HKIT 到睇下

同好
我諗緊pro old skool 原色好定係全黑
巴打有無意見比到我

全黑

點睇mdns* sk8 mid 對鴛鴦藍？

辣殺

我有 巴打咩size

原色太多人著
但全黑old skool pro 比較難搵

Og, 要男裝UK7(us8)

其實呢對真係幾靚

sor 原來我嗰對唔係og黎

唔緊要
Classic 果對我都有
全新黎，us8
有無邊位想要
我平賣

著左幾耐

呢對鞋正，我平時著38,買咗37都有小小鬆 但真係好靚

正

邊度有黑色？

周街都要 好似最少人買，好似係朗豪坊見過有

黑色36好似得50周年紀念

但真係好多間vans都有

style 36其實係咪要1 size down?

其實唔難 我見元朗都有

出雙糧即入era pro

唔係好耐但算粗著

Btw 一月份應該有大量style 36

有冇出新色

都係聽番黎 year of dog有兩隻特別版

另外有機會有紅邊 藍邊restock 仲有綠邊新出

style 36著US 9
vans old skool pro 9.5
slip on og US 9都鬆腳

你同我個名

Same size

大家有幾多對

你講緊咩

style36 真係j 死 好想買哂

買左3對

近期買左依2對

大家中意綁一字定係交叉咁綁?

白色好鬼易污糟

今年3-4月係日本買左 仲以為係特別版香港無
點之早排係香港見到有
真係幾靚
但我果對ge左腳「行路會拗到果個位」帆布已經穿窿

vans 通病 果個位有無得救

無得救 無理由搵針線聯左佢
好彩幾百蚊對唔貴姐

vans 你要將佢個定位當係消耗品咁睇

所有帆布鞋都係死呢一樣野
你當佢vintage 咁囉, 個心會好過d

有冇巴打知邊到有得買old skool pro 黑白色
打咗去專門店問話無晒貨

之前着過era,買左對Kyle Walker Pro skate就唔想試其他

有冇巴打對sk8hi條鞋舌用埋鞋帶固定會係咁移位
有冇方法可以唔移位

有冇巴打知台北邊到多款賣？

白綠36 香港有賣未

有冇人著 vans 會刮腳
早排我係特價個時買左對 slip on
著腳踭同腳趾尾痛到飛起
其實有冇方解決

見ig有

係腳踭位痴防磨腳貼

求ig

呢對o唔ok

Ok
我都有對幾方便

求呢對 Billy's

第一次見呢D貼既vans

仲有無其他 完左

暫時只見E間

有對藍色 好方便

之前去日本買左呢對而家都覺得好正

超柒！！！！！！！！
亞叔鞋，你四十幾歲？

我自己就鐘意一字啦。

我都係一字

想買對黑色slip on黑色底

交叉呢度

平時Nike us9.5
Style 36 應該預咩碼？
賜酒

nike咁多款鞋，同一個碼有唔同fitting架喎

又未到超7

似TIMBERLAND姐

理得似咩，總之係柒爆。
其實 timerland d鞋都係柒爆啦，亞叔牌。
你意思莫非似個有牌子嘅 product 就唔係柒？
莫非你又係果 d 認為靚與價錢掛鈎嘅傻仔明牌奴？

Nike woven 著9.5

專門店仲有無白藍36

有對vans old skool marshmallow og us9 90%新 有無巴打岩 便放

有無巴打知道邊度有黎幾對買?

火嗰對專門店見有

有

邊間

硬係覺得好似功夫鞋

白色面加黑色或者紅色logo香港有冇得買

最後買左最公廁果對

有無巴打知買style238可唔可以用生日優惠

star war slip on係全黑面全黑底

想問下呢兩對叫咩名？

幾日前荃灣vans/Catalog都有 但唔知仲有無你碼

粗着公廁 已黃

點解個底可以唔穿, 側邊可以唔爆

各位手足，點睇呢對

有無巴打知香港有無呢對？

幾靚

Where

得女碼

之前有啲網上團購買咗
399 only

想知香港會唔會有賣？

有無巴打知道邊到仲有呢對

好少見香港啲舖有白色
多數黑+gum底

琴日明明銅鑼灣見到仲有今日竟然話全線賣哂
好後悔冇買到

重有

今日出左沙田話賣哂直接出旺角碰下運氣
出到去一間話全線冇哂另一間話好耐冇出過呢隻款
巴打邊度見到

前幾日見希慎vans有

腳趾尾係唔岩size
要買平時既size 既w

著耐啲可能會無事

邊度有藍白style 36..
好想買

同埋香港邊間vans門市會有多啲款賣
次次去親沙田果間都勁細啲款次次都一模一樣

你要咩碼

Vans個果生日優惠真係垃9圾到無人有
Basic 款唔得
新款唔得
仲要買完唔岩無得換

Us9

重要加左價 重要無得用分

荃灣今日有 色紙

同求 搵左好撚耐

我用生日折買 條友比錯碼我 冇仇報

想問生日折可唔可以買外套 新番果件狗年限定幾靚

要真人去

好似得

香港有冇呢對style 36?

好多間都有

Thz 因為係心齋橋見到。不過冇咩特別款

想問下authentic同era邊對會舒服d

件Coach Jacket 紅色同白色都好難carry
點解無黑色

其實多唔多人著gum sole?

有咩

好似無哂碼

網上好似無見過有黑色

尖沙咀海運大廈大把

啱啱去先問過件Coach Jacket無返黑色

台灣有, 買左綠色

賣哂姐

有無黑色coach jacket既圖
見都未見過

狗年個件喎

見佢宣傳果到都係得紅白2隻色

上星期買完 咁快冇

狗年得紅白

新出果四對全黑pro

到底係玩定盲
點解仲可以keep住話有黑色
仲有綠色

普通款有黑色

睇左咁多人留言 po 自己對鞋，絕大部份都係公廁款，絕大部份人都係冇咩自信又唔多識襯衫，都係跟風跟人人地點著就點著，所以絕大部份人都買公廁款。

#866嗰款唔公廁

有無人有thrasher 個對classic 嘅US9

急求
急求
急求

或者知道邊度有得賣

你話 #866 依對？？？？

sry 想問下呢對HK 邊到有? 係波鞋街朗豪坊都唔見

邊到有style 36 白紅，行左成日都冇

sold out la

正價sold out 要食炒

買左對style 36
越睇越靚 想買多幾對

聽sales講月尾有新款返,但唔知咩樣

有冇巴絲打見過呢對邊度有?

要搭時光機返去幾年前

上星期都有新款

可惜黑色個PATTERN唔靚

有冇巴絲知道邊到仲有Vans x Toy story嘅鞋啊？

上年架

有冇巴打知邊到有全紅old skool?
之前見過想搵返

有冇巴打知幾時old skool會返貨

End?

ching講緊呢對？咩size？

入左對狗年白色era

紅，藍，綠，仲有對粉紅底白間聽日全線 vans 翻貨
但聽日翻貨 唔洗去排撚到人地開門 去您最近個間碰運氣。
可信可唔信，買唔到就你自己揼春，想知黎緊有咩crossover 就自留tg
遲下可能開個群放水

撚尻我？搵唔到喎 ching

SORRY BRO

去左銅鑼灣2間都未見有白紅／粉紅

style36？我有對白紅 買細咗size 42
你要我放俾你

我要size 41同36

旺角三間都冇，但有白藍/白綠

朗豪坊個間仆街啦 成log貨擺左係門口
話俾人hold哂 懷疑後門

頭先問左銅鑼灣個間，個sales話粉紅冇出男裝，有冇人知係咪真？

講緊咩款？style36?

係

旺角啲vans 係會難買啲 因為冇皇管 佢地係屬於Dahood 既 所以佢地成手賣你投訴都冇人會理你尻噏

有冇vf員工

又係公廁款